有無高登仔玩完薩爾達！

借比我玩好唔好

返高登問

Shit 無高登ac

推